「星展銀行是『亞洲最安全銀行』」你是否同意此說？試參考資料A及B後作答

亞洲最安全銀行：保險箱，送中！客戶資料，送中！

資料A
《星展擺烏龍棄83個保險箱》

事發於2004年，星展銀行因進行工程，分行委託保險箱公司銷毀一批保險箱，工人誤將83個由客戶租用、放有財物的保險箱交到廢鐵收集商棄置，打算於壓毀後送往中国。銀行職員於一日後發覺出錯，但為時已晚。

在廢鐵中「有斷咗嘅金勞、鑽石面......重有成兩吋厚嘅十蚊紙，全部連冧把......」銀行職員最終尋回36個保險箱，但當中不少物件如樓契、紙幣、相片、證書及飾物等已被廢鐵回收商壓毀。

資料B
《賄上司偷客資料 交中国電話中心誘借錢 星展20員工被捕》

「《環球金融》雜誌認為，星展銀行是『亞洲最安全銀行』」
你是否同意此說？試參考資料A及B，並就你所知，解釋你的答案。

【每日任務@ 25 Aug】
💎 DBS 星展銀行 💎

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免使用 貴公司服務，敬請注意。

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

保險箱殘骸中發現破爛勞力士名表保證書。

當年好似每人賠15萬就算，星展發言人好似仲同客講，打官司要訴訟費，得不償失

OK啦，亞洲最安全銀行同亞洲最佳警隊差唔多之嘛，都係9UP

保險箱當係碎銀，super

最安全

「亞洲最佳」響亞洲黎講係調轉意思

===============置頂任務(最後更新24 Aug 2335)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】清熱酷 (24 Aug)

【一周回顧】17 Aug - 23 Aug 任務重溫
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【紅媒金主】彭慧中ｘVestiaire Collective (22 Aug)

【紅媒金主】茲曼尼 Giormani (21 Aug)

【紅媒金主】氣淨達Air Defender (20 Aug)

【紅媒金主】卡樂B(四洲集團) (19 Aug)

【紅媒金主】雪印奶粉 (18 Aug)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】Crocodile服裝 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

禁錯拉post

我去炸機先

delay 咗

善用推文

坡狗

【見字畀Like – 8·30反紅媒·第一號作戰】

💎 抵制TVB民間團隊 💎

今個禮拜日(8月30日)夜晚有無嘢做？為咗配合「TVB廣告商抵制名單」嘅推出，我哋團隊會喺當晚發起第一次大規模「請願行動」，遊說廣告商同紅媒割蓆、站在社會公義嘅一方

不過，小編擔心人數唔夠，到時「示威」變示弱，所以我需要你哋CLS，見字即刻Like呢個貼文、Like我哋個Page，同埋將「8·30反紅媒行動」Share出去，行動規模、持續時間就視乎你哋派幾多個Like畀我哋啦！

五千人派嬲嘅傳奇，究竟會成為歷史定係新高峰？

呢個冇follow 冇彈message出嚟提我

佢㩒錯制笑死

TUT絲, sor, 可唔可以pin #53

推

T∧T

PUSH

笑撚完未

T口T

熱門十六

咁垃圾

推下

咁誇張

仲有賣客料呢單

有呀, 資料B

嘩....之前有fd 仲問我好冇將同錢由中資銀行搬去星展, 原來都係一9樣

做TWITTER任先啦

本身完全封鎖咗#53呢件PR狗
多得樓主Pin起我先可以負皮

新加坡公司就算柒數啦
垃撚圾

Push

Pish

monkey佬好似有三成股權

原來我做咗PR狗?

見字訂閱蘋果

咁搞笑

熱門十七，仲跌咗

PR狗

Done

估你唔到

上帝唔小心拉咁咗一下

叫佢推十下

唔明點解仲有人用

睇佢開啲post都古鳩怪

屈泛+屈p r

有無人熟勞工法例，我未出過糧

下次唔知屈咩呢

可唔可以透露下佢講咩 我完全封鎖咗佢

笑死上次條友擺明屈小馬

毛毛？

安全送中

要啦

「本身完全封鎖咗#53呢件PR狗
多得樓主Pin起我先可以負皮」

[quote]本身完全封鎖咗#53呢件PR狗多得樓主Pin起我先可以負皮[/quote]

我呢排成日走去挑機，有仇家都唔出奇

Pushpsuh

睇嚟係五毛 難怪我blocked咗

呢三樣其實可以合體，保皇黨Ｂ隊、五毛ＰＲ

五毛

熱門十三

笑到肚痛

加熱狗

乜都係你

我好似好耐都未問題喎

報到!

泛民打手可能會咁講既，但呢度無泛民打手

why

50個正評

何解

好神奇我最多俾人叫我唔好推

please explain

笑咩笑你都係pr呀

上呀

好撚正

why why tell me why

好記仇

原因係

豬豬準備開po

一陣你都係ＰＲ

reason

人呢

hello

法庭po 未開

so what

推啦

推得多吹水台都咁低

熱門十一

乜事

有冇人啊

有冇人

有冇人喺屋企

knock knock

目前有1400人讚好

pr 狗係

個名

負皮有冇咩

Who’s there

返屋企未

封鎖有用？

笑死

完全封鎖有用？

who's there

你好

借個位 會員標籤功能

食飯未

PR

你地好癲,但有無諗過人地無開noti

我都比人話PR狗啦

資料A 睇完仲有冇人敢用佢保險箱

推到上頭十

hit and run

我鍾意

保險箱不保險，香港銀行史上第一間銀行做到就係佢

世界是在進步的，前途是光明的，這個歷史的總趨勢任何人也改變不了。我們應當把世界進步的情況和光明的前途，常常向人民宣傳，使人民建立起勝利的信心。

我學大佬

開post又唔同我講，唔推了

又唔炸我

我們決不可因為勝利，而放鬆對於帝國主義分子及其走狗們的瘋狂的報復陰謀的警惕性，誰要是放鬆這一項警惕性，誰就將在政治上解除武裝，而使自己處於被動的地位。

對於人民的缺點是需要批評的，……但必須是真正站在人民的立場上，用保護人民，教育人民的滿腔熱情來說話。如果把同志但做敵人來對待，就是使自己站在敵人的立場上去了。

你太遲

誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。中國過去一切革命鬥爭成效甚少，其基本原因就是因為不能團結真正的朋友，以攻擊真正的敵人。革命黨是群眾的嚮導，在革命中未有革命黨領錯了路而革命不失敗的。我們的革命要有不領錯路和一定成功的把握，不可不注意團結我們的真正的朋友，以攻擊我們的真正的敵人。我們要分辨真正的敵友，不可不將中國社會各階級的經濟地位及其對於革命的態度，作一個大概的分析。

在我們的面前有兩類社會矛盾，這就是敵我之間的矛盾和人民內部的矛盾。這是性質完全不同的兩類矛盾。

唔好唔推啦 最多攬攬

好記得保險箱單野.....我當時初出茅廬打第一份工
出糧收到張支票就係星展銀行嘅....當堂嚇左一跳

一齊炸佢

段野咁熟既

可唔可以負皮埋我

你啲回覆好好

我要負皮呀

曝露年紀喎巴打

毛語錄

返嚟未？？

毛澤東金句

認真 對星展嘅唯一印象就係夾萬單野呢個真係成世都唔會唔記得

真正的銅牆鐵壁是什麼？是群眾，是千百萬真心實意地擁護革命的群眾。這是真正的銅牆鐵壁，什麼力量也打不破的，完全打不破的。反革命打不破我們，我們卻要打破反革命。

革命戰爭是群眾的戰爭，只有動員群眾才能進行戰爭，只有依靠群眾才能進行戰爭。

大家要背左佢

#1149咁前個acc晒咗

我都係 本身以為保險箱單野都夠爆, 仲要2016年將客戶資料送中

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

喺邊度呀

毛澤東

入嚟傾傾

大帶鬼風向咩

毛澤東金句乜都通用

老野無咩所謂啦

唔玩喇

可唔可以封鎖埋我

得閒嗎

好使好用

噉攬攬啦

有無幫手打TVB戰線

下個post推多啲

有乜嘢可以幫到你

口口口口口口

據以上資料及就我所知，星展銀行屌你老母冚家剷。

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

當年苦主

一切軍事行動的指導原則，都根據於一個基本的原則，就是：儘可能地保存自己的力量，消滅敵人的力量。……何以解釋戰爭中提倡勇敢犧牲呢？每一戰爭都須支付代價，有時是極大的代價，豈非和「保存自己」相矛盾？其實一點也不矛盾，正確點說，是相反相成的。因為這種犧牲，不但是為了消滅敵人的必要，也是為了保存自己的必要——部分的暫的「不保存」（犧牲或支付），是為了全體的永久的保存所必需的。在這個基本的原則上，發生了指導整個軍事行動的一系列的所謂原則，從射擊原則（蔭蔽身體，發揚火力，前者為了保存自己，後者為了消滅敵人）起，到戰略原則止，都貫徹這個基本原則的精神。一切技術的、戰術的、戰役的、戰略的原則，都是執行這個基本原則時的條件。保存自己消滅敵人的原則，是一切軍事原則的根據。

垃圾銀行

人民的游擊戰爭，從整個革命戰爭的觀點看來，和主力紅軍是互為左右手，只有主力紅軍而無人民的游擊戰爭，就象一個獨臂將軍。根據地的人民條件，具體地說來，特別是對於作戰說來，就是有武裝起來了的人民。敵人視為畏途，主要地也在這一點。

here

為了同敵人作鬥爭，我們在一個長時間內形成了一個概念，就是說，在戰略上我們要藐視一切敵人，在戰術上我們要重視一切敵人。也就是說在整體上我們一定要藐視它，在一個一個的具體問題上我們一定要重視它。如果不是在整體上藐視敵人，我們就要犯機會主義的錯誤。馬克思、恩格思只有兩個人，那時他們就說全世界資本主義要被打倒。但是在具體問題上，在一個一個敵人的問題上，如果我們不重視它，我們就要犯冒險主義的錯誤。打仗只能一仗一仗地打，敵人只能一部分一部分地消滅。工廠只能一個一個地蓋，農民犁地只能一塊一塊的犁，就是吃飯也是如此。我們在戰略上藐視吃飯：這頓飯我們能夠吃下去。但是具體地吃，卻是一口口地吃的，你不可能把一桌酒席一口吞下去。這叫做各個解決，軍事書上叫做各個擊破。

黃色經濟圈post d回覆

係咪要cut卡

pr who

咁咪乖 好叻仔

喂

好中啊

你好呀

解釋下

誰犯了官僚主義，不去解決群眾的問題，罵群眾，壓群眾，總是不改，群眾就有理由把他革掉。我說革掉很好，應當革掉。

狙擊師、窮追師、猛打師、追魂師

hi

世界上沒有無緣無故的愛,也沒有無緣無故的恨。

原來咁垃圾架

曲線推po

負皮未

見到有68個引用

CLS

嗨，做咩封我

出黎未呀

熟唔熟勞工分例，我做ＰＲ收唔到錢

謝幫推

我都好想join 但我完全封鎖咗

諗諗吓，其實我地諗到啲標題可以用兩次，晚一次，早一次

封鎖未

有冇人呀

大家點睇

負皮pls

但實際同一個任務？可以當測試數據

係，實際同一個任務，睇吓會唔會多啲人派嬲

無負皮嘅

上水未呀

不過要當晚諗到兩個標題先，廢事用多餘腦力

我個負皮呢

我覺得可以 試一個星期收集下數據

yo

好 其實中意朝早多d

推！！！

清係咪喺TVB做marketing?

銀行客會睇facebook咩？

一傳十，十傳百，將香港銀行史傳揚出去

十五萬 真係當你乞衣

傳授歷史比00後手足

take it or leave it!

聽日可能真係要開多個post補嬲

新加坡點會安全

香港亞洲最安全城市

習慣咗不推留空間比行動po

但呢個都係行動PO...

罰你推多幾次

TVB戰線

屈臣氏PAG+廣告

虎虎

數字絲

親身經歷, 有張佢地出既濕鳩 AE 黑色卡, 比人盜用左黎訂 agoda 酒店房, 使左幾千銀, 仲差d想屈我或我親戚住左唔記得. CUT 完發過張新卡過黎, DLLM, 張卡 activate 完, 係銀包從來無拎過出黎用, 從來無用過上網/鋪頭買野, 竟然都比人盜用黎買 game. 打上去 CS, 佢地完全無野好講喇, 保安流成咁, 即刻取消張卡, 永世 blacklist.

御藥堂.

咁癲

培力 農本方

我對屈臣氏好失望

push

好彩我已經無幫襯百佳

要話比人知

Citi 係替代品?

我開盲推模式喇有啲文件嘢要處理

唔覺佢係TVB廣告商

人呢?
得300個派嬲咁少?
兒登仔唔係咁撚垃鳩圾掛?

今日標題唔吸引，所以就無人做嚕
（雖然我覺得幾有創意）

Puuuuuuuush

＃１第一句

5個要求絲

dbs 其實都信唔過

催淚絲

狗展

佢以前啲醜聞咁垃圾

今日已取消戶口

不同意，因為中國的才是最好

上唔到熱十

咁撚恐怖？重想去開offshore account ，依家咪撚搞啦

雖然冇參考資料 但呢個係滿分答案

具有紀念價值嘅電台

居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人

奶共坡狗都好信

做緊嘢推推

上

推一下

熊絲

便便

起點po
居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人

應該用邊間銀行好？

唔執嘢推推

Citi

好撚柒

Citi有, 想加間台資？但富邦啲行小到

幫推

推！

Pishhhhh

油仔呢排咩台有咩廣告

唔安全果part可唔可講多啲

不嬲唔鍾意星展

用嘅祝佢好運

保麗淨
倍舒痕
日本命力
原大地 稀有糖
清熱酷
百步驅風

翡翠台

好安全喎
物理型態改變咗姐

油dee

2004

最近10年會比較有說服力掛

資料送中夠唔夠說服力

好簡單
只要開佢個盒 撳掣佢廣告嗰度
就可以慢慢抄

猩展係咪猩架波銀行？

係, DBS, S解新加坡

要時刻提醒市民邊間銀行可靠先得

仲推緊

呢條題目既參考資料好有趣味

已經CUT鳩晒星賤啲卡，坡狗食屎

都要有心機

有能力直接Citi la
仲DBS咁戇鳩

呢間嘢真係好垃圾

垃圾服務再安全都無用

不同意

Watson's 有廣告係蘋果app係咩玩法 記得誠哥好憎蘋果

唔使㗎

玻猴銀行

見字買報

PSUHHHH

p

都有廣告係tvb

否

告9到佢執啦

safety box果單野真係比人記成世

幫手推

其實點解成二百萬人得番咁少人做野？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今日ＴＶＢ ＰＯ有短潮文

《龍角散沖水飲俾個fd笑我on9》

超過40名手足將於明日提堂 當中2人將會判刑

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

痴撚線 鑽石同撈輕鬆過15萬
班工人唔知點

呢排啲朋友都好暴力，正義鐵拳橫飛，大家遲啲買野真係要睇清楚TVB廣告商清單.. 如果想睇既話click下面比個like TVB民間團隊，比啲支持！

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

【見字畀Like – 8·30(日) 反紅媒·第一號作戰】
💎 抵制TVB民間團隊 💎

日期：2020年8月30日(日)
時間：2030開始，初步預計2130結束
地點：sayno4tvb Facebook專頁及Telegram Channel發佈

今個禮拜日(8月30日)有無嘢做？為咗配合「TVB廣告商抵制名單」嘅推出，我哋團隊會喺當晚發起第一次大規模「請願行動」，遊說廣告商同紅媒割蓆、站在社會公義嘅一方

不過，小編擔心人數唔夠，到時「示威」變示弱，所以我需要你哋CLS，見字即刻Like呢個貼文、Like我哋個Page，同埋將「8·30反紅媒行動」Share出去，行動規模、持續時間就視乎你哋派幾多個Like畀我哋啦！

五千人派嬲嘅傳奇，究竟會成為歷史定係新高峰？

TUT 幫pin #1545 thanks

大家有無用開除疤產品, 以下呢啲都係TVB廣告商, 唔好買錯!!

《前排幫個fd買得果定，但買錯龍角散比佢打到爆缸，宜家額頭有條疤》

是日電台

【監控碼 大拆解】Send比仲叫你去檢測既藍絲廢老

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

好記得呢單新聞

TVB戰線報捷，求心心！

《「黃水」好好搵，連無野賣既網購都爭住幫襯 》

是日電台

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like